講嚟講去，黑警同釘官先係最大敵人！

解缺唔到可以拉幾萬人返大陸！